好多嘢唔到你去控制 亦有好多嘅唔甘心

但自問盡咗力就算

明 我真係明
有時一個決定做錯咗 真係會返唔到轉頭

人生就係咁 為有盡量做多一啲無悔嘅決擇
覺得唔得，試咗先
至少試過就唔會後悔
可以同將來嘅自己講 盡過力 已經夠啦
人生路上
大家加油

盡人事 聽天命

其實好多人都係同你一樣，你見到人哋好好，其實只係一小咄人嘅幸運。

唔甘心自己唔夠努力 好辛苦

做左啲錯事番唔到轉頭 引致嘅後果重到我快窒息